澳門又贏香港九條街

只係贏個賭業姐

兩篤屎之間鬥邊篤冇咁臭意義何在